\documentclass{dTeX-minutes}

% Titel
\title{Protokoll konstituerande styrelsemöte}
\date{2018-05-02}
\verksamhetsar{2018/2019}
\start{12:09}
\plats{Styretrummet}
\motesnummer{0}

\begin{document}
  \maketitle
  \pagestyle{DTek-minute}

  Kallelse: se \bilaga{kallelse}

  \begin{funktionarer}
    \funktionar[ordf]{Ordförande}     {Hacke Hackspett}{hackh}
    \funktionar[vice]{Vice Ordförande}{Walter Lantz}   {lantz}
    \funktionar[kass]{Kassör}         {Grace Stafford} {grast}
    \funktionar[sekr]{Sekreterare}    {Splinter}       {spliter@chalmers.se}
    \funktionar[samo]{SAMO}           {Knothead}       {knoth}

    \funktionar[andy] {Revisor}{Andy Panda}   {d03andy}
    \funktionar[pelle]{Revisor}{Pelle Pingvin}{d00pelle}

    \funktionar[sexordf]  {Ordförande D6}    {Emilia Sexmästare}         {semilia}
    \funktionar[dagordf]  {Ordförande DAG}   {Emil DAG-mamma}            {emild}
    \funktionar[deltaordf]{Ordförande Delta} {Pick Axelson}              {pickaxe}
    \funktionar[nollkordf]{Ordförande DNollK}{Hatt Tratt}                {trahat}
    %\funktionar[stella]   {Suppleant DNollK} {Snälla Stella}             {snast}
    \funktionar[dnsordf]  {Ordförande DNS}   {Riddare von Penna I Handen}{vonpenna}
    \funktionar[rustordf] {Ordförande DRust} {M. R. Hammarlund}          {hamart}

    %\funktionar[klkontakt]{Sekts. Kårledningsk.}{Emilia Emilsson}{so@chs.chalmers.se}

    \funktionar[justerare]{Justerare}{Knothead}{knoth}
  \end{funktionarer}

  \section{Preliminärer}
  \subsection{Mötets öppnande}
    \makeatletter
    \ordf\ förklarar mötet öppnat klockan \@start.
    \makeatother
  \subsection{Godkännande av föredragningslistan}
    \underline{Styrelsen beslutar}\\
    \beslut{\textbf{att} mötesordningen godkännes i sin helhet.}
  \subsection{Val av justerare}
    \underline{Styrelsen beslutar}\\
    \beslut{\textbf{att} \justerare\ väljs till justerare.}
  \subsection{Föregående mötesprotokoll}
     Inget förgående protokoll existerar.
  \subsection{Adjungeringar}
     Inga adjungeringar nödvändiga.

  \section{Firmatecknare}
  \subsection{Konstituering av styrelsen för verksamhetsåret 2018/2019}
    \ordf\ föreslår styrelsen enligt följande
    \begin{itemize}
      \item \ordf~som ordförande.
      \item \vice~som vice ordförande.
      \item \kass~som kassör.
      \item \sekr~som sekreterare.
      \item \samo~som studerandearbetsmiljöombud (SAMO).
      \item \nollkordf~som ledamot.
      \item \deltaordf~som ledamot.
      \item \sexordf~som ledamot.
      \item \rustordf~som ledamot.
      \item \dagordf~som ledamot.
      \item \dnsordf~som ledamot.
    \end{itemize}

    \underline{Styrelsen beslutar}\\
    \beslut{\textbf{att} konstituera sig som föreslaget av \ordf}

  \subsection{Firmatecknare för sektionen}
    \ordf\ föreslår att \ordf(XXXXXX-XXXX) och \kass(XXXXXX-XXXX) tecknar sektionens firma var för sig.

    \underline{Styrelsen beslutar}\\
    \beslut{\textbf{att} yrkandet om firmatecknare för sektionen bifalles.}

  \subsection{Val till utskott}
    Det föreligger styrelsen att välja representanter till diverse utskott hos Chalmers Studentkår

    På förslag från \ordf\ följer dessa val av representanter

    \underline{Styrelsen beslutar}\\
    \begin{itemize}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \sexordf\ väljs som festansvarig på sektionen (GFK-representant)}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \ordf\ väljs som representant till Kårledningsutskottet (KU)}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \dnsordf\ väljs som representant till Utbildningsutskottet (UU)}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \samo\ väljs som representant till Sociala Utskottet (SU)}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \dag\ väljs som representant till Arbetsmarknadsutskottet (ArmU)}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \vice\ väljs som representant till Nöjeslivsutskottet (NU)}
      \item[] \beslut{\textbf{att} Representantrollen till Institutionsrådet vakantsätts}\\
        \anm{\ordf\ är osäker på om Adrian Lundberg redan innehar rollen och undersöker detta närmare till nästa möte.}
      \item[] \beslut{\textbf{att} DNS, DAG och Styrelsen åläggs var för sig skicka valfri representant till Programrådet}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \samo\ väljs som representant till Skyddsombud (SAMO)}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \dnsordf\ väljs som representant till Masteransvarig}\\
        \anm{Mötet noterar att det inte är optimalt för \dnsordf s arbetsbörda men tycker att det är bättre att ha platsen fylld tills vidare.}
      \item[] \beslut{\textbf{att} \deltaordf\ väljs som representant till Pubforum}
      \item[] \beslut{\textbf{att} DAG åläggs skicka valfri representant till Mässarrangörsmöte}
      \item[] \beslut{\textbf{att} DAG åläggs skicka valfri representant till Mentorskapsforum}
    \end{itemize}

  \section{Mötets avslutande}
    \makeatletter
    \ordf\ avslutar mötet klockan 12:19.
    \makeatother

  \newpage

  \makesigns{\sekr}{\ordf}[\justerare]

  \newpage

  \listofbeslut
  \listofbilagor

  \makebilaga{kallelse}{Kallelse till mötet}{summons}
\end{document}
